話說我尋晚打左999報警...

我住果頭, 街市附近經常有一班廢老聚賭, 尋晚終於忍唔住打999報警, 我唔知有冇效果, 不過我每晚放工見到佢地有聚賭, 會一直KEEP住打999
用意係令班廢老都開始唔据班狗。
題外話, 每個星期3,6 日, 有一班人係馬會出邊刨馬經, 我又可唔可以打999 話有人係馬會門外非法集結?
我知都會有黃既老人家, 但人數應該唔多, 賭得既都一撚定係深藍